iPhone 7 更新左之後經常發熱

最近更新左ios13 然後部手機用一陣上網就發熱...
有冇絲巴都係咁...

我都係咁，自動kill app同彈app都多左

6S, 有時無端端會熱到辣手，唔知點解
reboot 會冇事

7p都係咁 經常性發熱
搞到好想換機

X熱到打機自動降頻

我 部機熱到仆街

屌，一撚樣

冬天當暖彈用，證明apple貼心

8plus都發過幾次熱同彈過1次app

仲有7更新之後經常性彈app

就係專登整個更新等你地想換機

我反而係更新之前熱多啲 開個ig都熱

+1, reboot完有好轉

iphone6 升到ios12 都瘋狂彈app+熱
係咪代表要換機

ip8上左13都發熱同倒水電
玩左兩日之後降返落12

xs max 開uber apps 熱到我慌

點降？？可唔可以教霉我
頂唔順13

iphone7 上左ios 13.1.2 之後出事

其實唔只ip7
我部xs max同11 pro max都係ios13
都係有時會發熱同燒電
懷疑係背景有野係咁load

係時候換機，iOS 更新既最大作用就係咁

sad but true

唔加熱邊有廣告睇